[扮工動物園] 禮義廉你燈夠未呀之星期四

無啦啦撐乜鬼

我個決賽組合法國對英撚啊
雖然$10

早
係咪個個都有睇

Joson
無睇都覺得Sad

明燈黎

嚟緊燈邊隊

me 睇到4:15 頂唔順去瞓

佢哋真係撐邊隊就燈邊隊架喎

落重注!!!!!!!!!!!!!!買對家

黎緊佢地係咪撐法國

dllm 咁冷門

法國冷門啲定克羅地亞冷門啲?

早

差半粒鐘咋wo
對我黎講繼續睇埋落去唔係難事 起身先係

法國秤高一線啦

想我地識得跟住買對面嘛

咩黎嫁

留留

一開始買法國冠軍好似得3倍

咁我瞓嗰時都估唔到仲有幾耐踢嘛~~萬一又和波又要出十二碼

用心良苦

香媽識做啦

本身都諗住買 個陣有10倍

依家冇啦 伏伏伏伏伏伏伏伏

唔止啦 我8強之前買都有4

早知聽細佬講買啦

耶絲唔賭得

我都係耶絲喎

第一次世界盃四强無睇

咁多椰絲

睇到踢十二碼堅辛苦！

決賽唔會12碼

我就黎支持唔住啦

下星期一動工園開唔開

成班死哂

動工園就唔知會唔會開

11點開波, 唔會好夜嘅

2點開波都仲開門啦

(握個手

where is 奶油包

咁會點? 加時加到分到勝負為止?

動咩工?

點解你會覺得唔開?

無關係 我連續睇左兩日兩點都有返工
11點easy汁啦

Agger 睇兩場都係咁過！

SL

仲要返埋聽日先到星期六呀

留意時間 完